====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un urbanisme de valorisation
No features found.

2. Sentence: La capitalisation d ' expérience faite pendant ces années consacrées à la reconversion n ' a pas été linéaire ou chronologique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

